每根頭髮都失眠

又瞓唔著
傾下心事？

你有咩心事

失眠
老毛病
搞到個人好攰好頭痛

我都係
有冇睇過醫生

無
好耐之前睇過 但講咗幾句廢話

冇用

最近越忙 越攰 反而越訓唔到
好辛苦

做咩

晚晚都咁夜訓
覺得自己就黎死

我都係 唉
但我諗唔明點解會咁
每晚攰到狗咁攤上床 但偏偏瞓唔著

未訓

我都係呀巴打
開始feel到個人又攰 又專注唔到

我都未

正常

唉 今日溫左9個鐘書 返到去再同班fd打機都訓唔到

早晨

我都係 溫完書都瞓唔著

早安

放假有咩做

撻係到+做功課